##FRONTEND

#Correr aplicacion angular:

#Entrar en el directorio examen-tecnico\front-end.

#Ejecutar el comando npm i.

#Luego ejecutar el comando npm run start.

##En el directorio principal de la app existe un archivo proxy.conf.json que configura donde esta corriendo el backend. por ejemplo: http://localhost:8080/

##BACKEND

#Esta desarrollado con el IDE Spring Tools Suite de Eclipse

#Utilize esta herramienta para correr la aplicacion y poder campilar los cambios en el momento.  